「藍絲廢老新寵」Y2K兩條賤種豬扒

我老豆呢排成日j呢兩件豬西
有無Ching 起到佢地底 有無咩黑材料
後生港女竟然奶共奶成咁

👹👹👹

一個係過氣已完陳穎欣，一個係夏泳迦

好似選過區議員唔成功，想奶共又入唔到核心

豬排都咁多人睇

第一次聽

咁豬唔奇

廢老鍾意
夠後生又親共

前者撼贏廢老基，後者舊年選過區議員

陳穎欣 ok bo
個髮型好似撥開一邊準備含撚咁樣

講嘢好似有point但其實垃圾 冇邏輯
加上口才樣子起碼端正過私煙之流
廢老唔思考最鐘意睇 以為自己看透世事

仲y2k

俾盡800

有D似金敏周
但超醜版

其實都係私煙樣
只係後生女同老女人分別
班廢佬廢中會覺得佢地係識諗野既後生,唔係我地咁

本身以為自己算醜
依兩條女令我有番自信

貼乜撚野link呀幫人加點擊

super girls 嗰個 Yanny
屌，樣衰咗咁多

兩件垃圾 民協敗將

呢個channel 同陳穎欣個channel好撚多藍絲睇 唔係講笑
有國家資源嘅kol 100真係好龐大

佢地係kol 100嘅一部分 呢條陳穎欣今屆選唔到 但憑佢同佢老豆嘅工聯會背景 絕對係接班人之一

我老豆都睇佢

你老豆見人後生想j者